喊到眼痛，喊到嘔

人生真係好難，眼好痛，好唔開心，可唔可以安慰下我？

hug you

咩事喊？

過黎哥哥到

失戀姐
捱過呢段時間
之後回想就會覺得自己好傻

搵其他野做下
分散注意力
唔好搵第二個人黎分散

做咩事呀樓主
介唔介意分享下

發生咩事丫
講出黎等大家幫你分擔下

樓主可以抒發下

冇事架啦 舒發完 又係一條好漢

樓主同你一樣呢幾日又係喊到眼腫面痛 我諗你都好努力了所以唔講加油 但要知道仲有人support緊你 hug hug

Hug you, don’t cry

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

搵野做
分散注意力

唔好喊咪得

好好發洩完 訓一覺 食啲自己鍾意食既野 唔好屈住

你呢種失落嘅感覺會隨著時間而消失
呢段你捱過 就唔會當係一回事

有d野冇辦法解決，做錯左就係做錯左，返唔到轉頭，好無助

呢啲絕對唔需要諗方法解決 佢明嘅就自然會明 佢唔明都無辦法 只可怪你地有緣無份 曾經擁有過就得啦

樓豬

you are not alone

但係，方唔方便輕輕都著兩講dd，叫比係post到既有@ @ 頭緒

同我打下車輪先，好舒服架

姐係咩？

唔想自爆，同埋問題比較複雜，好難講出黎...但未試過心咁痛....好無能為力....喊左幾晚都喊到眼腫，想係連登發洩下同求下安慰